求意見 放notebook買家叫我寄比佢

上carousell放部notebook
有個icon看似馬來西亞既女人話有興趣想買
佢要我寄件貨去馬來西亞比佢個女 郵費佢出
錢就銀行過數比我

第一次遇到個買家叫我寄比佢
怕比人呃 想巴絲比啲意見

pish

9成都呃架啦，唔洗諗

Fake la ,正幣買電子野會face to face

信我 我遇過 最後佢會發封on9 扮外國銀行既email比你話 外國銀行要求你 貨到先匯款比你

開頭心諗on9一定呃
但睇下佢話after i pay先寄
最尾會點呃？叫你過一筆錢比佢試下bank ac work唔work？

騙案

唔該曬巴絲們

假如佢過左數我銀行先叫我寄
有冇得過假數架 ?

佢唔會以為通街都係水魚吓話
蠢到賣野都過數比買家

其實睇唔到有咩好呃，
你死都叫佢匯咗錢先，按金又好full pay最好
確確實實收到錢先寄部野

唔好試
呢條友作好多人名同故仔買相機電腦電話
但係永遠都係要寄dhl
用下個腦都諗到啦 要寄外國點解要係香港買二手野？
上次肥花賣機俾佢pm過

我都覺
之前好似睇過有入空頭支票呃人寄貨
但小弟無知 唔知有冇得過假數

Always cash

唔好on9 退一萬步佢真係過錢比你都分分鐘係黑錢啦咪搞

你求其作個銀行ac俾佢
佢會整封美國銀行信俾你
話收左個鬼佬錢啦
當你件貨寄到對家度你就收錢啦
當然 係假嫁啦
銀行邊會有呢啲服務

自膠

唔使諗
知唔知咩人買2000幾蚊野就咁叫你sd過佢唔使面交
十成係呃鳩你
因為得呢種人先唔驚部機有咩損壞
唔需要面交check

上面都有堆無知人士
自己google下尼日尼亞騙案

樓主撚下佢

佢冇再回我了

假架
我遇過 一9模一樣case 扮野話比左錢先
然後就佢發封扮外國銀行匯款既email假撚到
不過唔係it人真係有機比人騙

Btw:
講左假你仲衝埋去死 咁幫你唔撚到

可以一星期後彈票...